[惡頂港女系列]女拔校友離婚率偏高

試問邊有男人會頂得順又霸道又麻煩又嫌三嫌四嘅閪女人
講起來女拔都算表表者
巴打們點睇

代表人物有喇沙副校西坦

男拔應該離婚率好低
利申:iq160

陳庭佳！陳庭佳！

「正臭閪！講極都唔明，正臭閪！」

「臭你又奶？」

邊位巴打臭到流晒白帶嘅爛臭閪都奶咁撚柒重口味

唔好話女拔啦 名女校啲女都係臭八難頂偽ABC性格

St Mary呢

DG妹一向特別臭朵

防腐Carol

一個臭西負皮

我仲以為真係有研究去探討呢啲比率

專出臭閪既學校

乜大家唔知女拔創校個陣，d學生好多連業都未畢就走去做d鬼佬「情婦」咩

女拔創校個陣好似係專出呢d,貪佢地識英文呀嘛！人地鬼佬一個人遠走他鄉黎到香港好寂寞

source: 好似係x燥的城邦

咁既統計都有

洋腸港女始祖

屌爆佢隻人妻閪

兩隻臭閪偷偷地比負皮
有種就入黎對質
話緊你啊西坦

女拔真係好難頂
識對夫妻個老公成日俾老婆串

新會然

成班垃圾毒撚酸到
莫講話dgs呢d貴族,公園班垃圾mk妹你地都媾唔到啦

娶到呢啲閪女人前世唔修

貴族
身邊一堆堆dg臭西，你估似你呢啲默默站在遠處兵都無得做嘅窮酸臭毒咩

貴族?雞就雞啦 貴族

我好似知你地講緊邊個

比我講中左
垃圾廢青媾唔到就話人臭閪發洩
現實中咪又成6柒咁唔敢出聲 ,莫講話當面屌柒人,
分分鐘比班dgs妹串到喊

巴打你同西坦好大仇口

你睇邊個大反應
肉酸得你，係咪講中你件臭西女神呀
睇你個閪樣都知雞校仔
名校圈中係人都知dg妹出名格臭樣又豬，溝都唔會有人溝dg
窮酸臭毒出去見下世面，就唔會柒到dg妹都當女神

貴你老味咩
上面已經有幾個係喇記

Agger

利申LSC

條雞校仔

留名睇雞校仔串喇沙垃圾

三年臭西負皮

dgs post都變喇記post
btw dgs好多都好撚離地

你咩撚野名校呀廢柴 講黎聽下
我識ge dgs friend全部都好易相處好高質喎
睇你現實中根本連女性朋友都唔多個
醒下啦,你撚有識人讀dgs咩

離地唔重要，格臭就真係
有次同堆外國留學生傾開計，有個UChicago嘅男仔唔小心爆左句咩dgs 最難頂，點知在場就咁岩有件dg妹，真係

DG妹硬係有浸除係依世都搣唔甩離遠都聞到
好鍾意擺個姿態出黎話你知係我最勁咁
份人又假 就算係謙虛都好易睇得出係做戲扮出黎
雖然有D係有料不過做人好霸道完全唔識同其他人相處
老老豆豆溝到真係喊三聲

樓上條撚樣唔洗話我係葡萄定咩
我ex正正就係麻撚煩既dg妹
身邊都有識過D稍為正常少少既dg妹不過大部分都係個鼻生係額頭度咁款

好撚心啦雞校護主犬
女神收兵派啲狗糧就以為人地當你愛犬
醒下啦好快你就會入去漁護署人道毀滅

你又乜料

DG妹有啲係正常，但多數都係臭西格
條撚樣都算係稱職嘅護主犬，夠忠心，力撐主人

求其一個joint school都識到啦on撚9

你估好似你呢挺垃圾毒撚心態咁咩
正常交下朋友都成日幻想人地收你兵
你就黎精神病ga啦,入青山啦柒頭

講中就叫人入青山
睇你個款都似青山定小欖放出黎
不過都多謝你幫我推post

咁都可以有罵戰
都唔知係咪D女拔妹上黎扮巴打發惡
DG妹個朵就不嬲都臭哂
唔係話你吠兩句就可以改變到

btw正評係比樓主
等左咁耐終於有人開post講依樣野

我女朋友係絕世好女人
濁世清泉

多謝豬仔飯巴打支持，我都知大家都忍左dg臭閪好耐
（我都知dg有好女仔，你地唔好對號入座，本post只針對同恥笑臭閪 ）

小心佢啲「好姊妹」

又貴族又易相處 打晒飛機咁
做乜鳩呀

正常交朋友就以為人地性格好好
呢d咪叫入世未深囉

佢身邊好多abc

一係就係臭西，一係就係春藥上腦嘅厹

小心佢食洋腸呀巴打

單身既臭西八婆最鍾意搵你D缺點出黎數落一餐
當條女動搖之際就會叫你地分手
巴打小心D

IG Follow左唔可以叫frd架

幾間所謂名校入面，我懷疑係得喇沙先咁鐘意上高登，仲要下下騎劫人

你以為啦

騎劫準備

傻豬黎既

只係真正嘅喇沙仔得2種，一係上咗岸無嘢做，一係毒得濟無嘢做

不過呢個post 無得頂，本來完全同喇記無關，到第3個post就已經有騎劫

呢個post正評如潮，反映dg臭西真係好惡頂

一定有拔記不過唔夠膽認

上面有巴打提carol...我同佢有不共戴天之仇

仲要係講坦克

佢對我堅係好
做左好多錯事都無離開我

其他男校都唔會認

我記得

佢老母臭西搞到冇德哥食

上次有幾個認 比人狂loop陳廷佳

調教佢等佢離唔開你

有個唔熟既dgs friend好人程度係女神級
但個樣就

另外覺得dgs啲人外貌好極端

利申:

德哥要同佢friend先好食

以前會直接入收銀counter叫

Dg有料嘛，普遍真係好高逗
但都有啲家教好，幾有修養同禮貌
協恩俾我印象好啲
可能身邊果幾個咁啱性格好唔太離地

已經變左老夫老妻既感覺

協恩妹

好人程度女神級

但係噸位夠，唔係我講，係黃君右講

題外話
協恩地理位置先天性嚴重處於劣勢
某程度上對溝女黎講都有D難度
更何況樣貌都非常一般
實在興趣不大
不過人品確實好過DG多多聲

出名品好

HYS校服蝦人着
鍾情MCS冬季套校服
不過都係臭西格

其實男女校啲女係正常過女校，有冇手足認同

無乜認識男女校既人
無得comment

冇人提真光妹？

瑪記妹點睇都好過dg

spcc 摺撚曬去讀書

呢間仲離地

陳庭佳

又一扒房

油真算好少少

LSC同MCS一樣都熟到hihi
護短

上次garden fete見到拍片條友

Ys 叫做識同異性相處
或者係叫識展示吸引男性果一面

應該係rap果條友

Agger

MCS一樣多港女 但至少外貌好啲囉

記得有個mcs朋友以前講過話某名人話mcs女係雞

點解冇人講聖心

聖心識唔算多

啲性格古古怪怪咁

屌佢老尾mcs
當年christmas ball,無端端畀隔離條友拉埋去跳舞，即係對面4個女mcs，我地4個男，我個時都攰攰地唔想跳架喇，咁但係無理由咁臭串話唔跳架嘛，咁點知我分配到4個裏面最撚臭西格個條女，佢個樣就正常嘅，不過唔知佢係咪m到，總之離遠10尺都feel到佢個唔耐煩樣，咁我見佢咁嘅樣咪話不如出去飲杯野Y,我仲心諗可能係自己錯覺，未必咁臭串，點知我出到去問佢野(唔記得問乜，類似yes no question)，佢即刻dup低頭拎起部電話，剩係細細聲答個"唔"字,holy shit，痴撚線，我心諗畀d風度黎得唔得姐小姐，我拎完杯野飲咪大家散水囉，連個半分鐘都唔挨落去，係要畀面色我睇架喎屌你老母，OK fine,咁我有我飲野(一路行一路飲)，你有你禁電話，最後行返近個hall個到，佢頭也不回連bye字都無講就走左，痴撚線

荀子話人性本惡，我本來教唔信，我個一刻終於相信，有d人我懷疑係咪無人教佢，連基本禮貌都無，孔子話，禮就係用黎表達仁嘅途徑，我懷疑，有d人，根本連「仁」都係，孟子話，人畜之別，在於四善端，有惻隱之心，有是非之心，有羞惡之心，I don't trust Mencius anymore I tell u

DOGS

巴打好重怨氣😂😂😂

你知道得太多了

記得咁撚詳細，睇黎好嚴重

我作為一個男人已經算係盡晒要show風度嘅責任

但係換黎，就係唔友善嘅對待

其實成個過程非常短

好慘

港女係咁

你做英國紳士 =/= 遇到英國淑女

堂妹讀瑪記

正評
名校女

同過一個mcs拍拖
成日都覺得自己好撚勁咁既款

巴打都幾後生，有電話撳。想當年我讀嗰陣，全級都唔知有無10個人有call機

至怕D女強人type
成日都要壓過你勁過其他人
果種爭勝心過哂火

臭格等變老姑婆

睇黎DG妹既果種西法可以追溯到先秦時代

孖辮

直頭盤古初開啦，臭到淵
見到呢個post嘅DG臭閪，反撚醒下啦屌你個臭閪
以為個世界圍撚住你地黎轉咩

雞校仔唔識名校妹
但紅字agger
入到u同過呢啲女part proj
乜都要佢話晒事，驚死輸比人地組咁
但明明輕鬆 hea course
都比佢搞到有啲壓力
仲慘撚過同free rider一組

似啲鬼故女鬼：前後都係孖辮無樣

邊d傻閪會將女拔當係貴族，笑死人

佐敦道一號都叫貴族
笑撚死
唔怪得佢地咁高逗睇唔起我地依D蟻民
當左自己係英國溫莎公爵夫人果D

屌

所以唔好搵呢間學校既女啦

唔好講笑，就係因為條辮佢輸hys ssgc spcc果堆一截

提醒下前面d 巴打， 亂咁up 小心收律師信

我小學同2個dg妹一齊補習已經見識過，嗰陣仲係90年代初期

paul con 點睇？

見到前面有人講食洋腸未畢業
呢d 學校大把錢， 真係唔出奇

dgs唔夠本土

有咩cause of action我都好撚想知
利申：港大法律系

二流扮名校嘅stjoe以溝到dgs為光榮(好似係)

未聽過

mcs親切版

巴打kongu

幾生動

依D 閪面港女平時冇人可以閪，你送上門又唔岩佢口面仲唔閪爆你咩

仲有瓊屎唔知點解有dgs情意結

其實呢度有幾多係喇記

因為有晒畫面

🙈🙈🙈

女拔前身叫曰字樓女館(Diocesan Native Female Training School)

大家睇下wiki description:

此外，視學官歐德理博士致輔政司史釗活（Frederick Stewart）函云：「1865年，當發現幾乎每個在那裏學過英文的女學生離校後都成為涉外婦人（kept mistress of foreigners），這所學校只好被迫暫停。」

女拔前身專出kept mistress of foreigners

真係唔好意思，第一頁講得唔夠清楚，原來唔係女拔，係女拔前身！！

之但係女拔同女拔前身可唔可以混為一談呢？真係一個好哲學嘅問題，Ship of Theseus!!

挑mcs機食檸檬, 轉挑stmary一定成功

CLS

hi 食女高手校友

巴打又見到你

不如講下dgs d 女點閪法？ 睇左咁多頁都好似冇實質例子

mcs 真係幾撚串， 溝過食檸檬

巴打覺得mcs閪，但反而問點解dgs閪

未識過dgs

利申：港島人

mcs係值得串嘅, 帶出街連人都醒神d

你唔會想見識
我識嘅dgs都正常，但見過唔少都幾極品下

簡單d, 一隻想要話事嘅受保護類動物

帶出街梗係paul con 醒神d 啦

識一堆DG女得2-3條叫好D

其實唔洗講太多，一堆人一傾起邊間女校最臭格，大家都會會心微笑

mss 其實都好正

我作為一個毒撚無乜經驗，不過我想講，我近排識個St mary嘅女仔呢好似唔係好識串人，搞到我唔太識同佢溝通咁

唔知係咪平時係lasa畀人串得多慣左呢，即係d人唔串我唔係好慣

表妹讀呢間 同個8/10有錢專一靚仔拍咗拖五年

以前德哥個滑蛋叉燒飯幾好吃

LSC個個都串過馬撚架啦

有冇巴打買咗Old Boys八達通？

仲有炒飯

Old boys 八達通

不過張八達通個表面幾脆弱 我嗰個已經甩緊膠
入返咭套最好

邊到有得買呀

點買i mean

我form1唔識野，有日落雨，我係個tuck shop到隨口問，有無遮，點知呀德哥:->->

佢無答過我。。。。。

我就知我7左

你又唔可以因為食檸檬而話人串嘅

聖心係腐女竇

dgs 班人入得都總有啲特長，同儕間競爭好大，係女強人出產地。 心理上無番咁上下強，都幾難生存。tough既人, 係惡頂啲架啦

自己有一個ex 係dg, 上到大學同hall同年都有十個以上，真係好撚tough, time management 好好

兩個表組係dgs 一個好摺 另一個真係惡頂港女 仲要唔靚 有一次比佢帶左上去Amway d堂 發現佢仲有幾個校友係入面做

Amway

Amway 個啲叫直銷

咁折墮

Amway個啲talk好洗腦，但諗清楚就知咩事

FB

說話唔係咁講既 前度係女拔妹 千依百順又專一

工作上同個dg妹相處過
真係擺出一副高高在上既姿勢，feel到好aggressive同arrogant

That's typical~
我識有啲幾好嘅dg妹超唔中意自己學校，就係因為佢地都好憎呢類人

仲有見到d有權有勢嘅男人就出哂水
例如西坦見到john憎就起哂水咁
發撚哂姣
上邊有人問有咩特徵
我就舉幾個例子啦
臭閪格
臭串
目中無人
勢利
Manipulative

西坦繼續做你嘅老姑婆過世啦
冇人想屌你隻又老又臭又黑嘅臭閪架啦
想上位做校長
第二世啦你
臭雞

其實女拔名人真係好多咩 睇咗吓wiki 好似培正校友名人就真係勁多同真係好出名

好撚多啦dg

唔使john tsang
一隻警犬做署長已經夠出水

以為自己好醒但實際上on99果啲先係極品

之前女拔建個宿舍定唔知咩設施，政府資助左幾億去起，點解可以用公帑幫私校起野

佢嚴格黎講叫直資

私校係kg5個d,好似係

KGV 好似係esf

所以咪話john 選到要請個校工跟住佢拖地

呢度咁多師兄弟 喇沙仔大家好
Old boys八達通 oba 網 souvenir page可以買, 過完數比oba就會寄平郵
老老實實真係幾靚

dg 唔知點解大部份都係格衰, 又豬
中學個陣佢地仲未識掩飾
到大學就開始識, 但內裡依然格衰, 落妝後依然係豬
如果大家識既dg 係大學先識就真係要小心

港島人覺得瑪利曼啲女都好有氣質

本身入得DGS 都有返咁上下家底
有種我係比你有錢，叻既態度

六件臭西負皮

實拖撚死個校工
幾廿歲人先黎發情期
你估你仲係十八廿二咩死產
攞d閪水照下自已個撚樣啦
戇鳩閪

所以女人唔應該讀書

咁都有得賣廣告

Emilia DGS
renee 協恩
差距真係

大家可唔可以唔好再講女神呢個字

搞到男人冇晒地位

OBA高層？

OBA啲細啦，高層淨係搞好大喜功嘢㗎

大有大搞，細有細搞架姐

話時話，我都未入oba

我仲未敢返去見先生

又有咩陰影

自從近幾年學校唔俾人隨意進入又只準落唔準上後都唔想返去
去開九龍城十次都唔知有無一次會入去行下
好掛住以前好自由既日子

一樣

想知你靚唔靚仔

已經知你想講乜

不如幫佢答埋

公道啲講句
去ball呢啲明揾食嘅地方
你揀人時人都揀你
你仲要講到係其他人分淨你係被逼同佢一齊

呢個時候咩學校嘅女都黑面啦Ching

樓主好似係拔記
利申 喇

有幾劣勢呀
年年funfair都大把仔去

返學打扮贏左先

入大學會發現名校d囡有幾撚西

其實真係睇你遇到邊個
低form果陣試過跌銀包 後面MCS幫我執返

有咩分別？
後者好樣小小就唔係雞？

呢段黑歷史dgs唔想面對
但講創校年份又要計埋入去

仲有冇得買

就夠鐘退休喇
豬星上左 = 佢可以收檔

係全校重建 (除左SIP果棟)

下年夠60啦西坦

拔記表示 有年去自己學校嘅聖誕球諗住識吓第二啲學校嘅女仔 咁企咗一陣就有條女走埋嚟hi我 咁我咪請佢出去跳舞囉 睇真啲又幾靚女又夠高 心諗正啊 終於唔再係識女拔妹
點知道食糖水嗰陣我問佢佢讀咩學校 我真係靜咗幾秒
「我女拔架」

點解去聖誕球都要識返dg妹

中大em___ w___

我最鐘意比港女西面

小學部的確係私校

比錢送個女去做臭雞
D老豆老母真係正仆街黎

原來佢得59咋

你以為佢95

以為邁向70

呢d咪相由心生囉
個格衰咪係個樣到浮返出黎囉

輕機鍾就邁向70

輕機
突然醒起以前有個副校叫易昆
已經好多年喇

上禮拜灣仔見到佢呀

易昆最大功勞就係做左個school diary網
但後繼無人

OK fine.我收皮

咁唔通我同個樣衰女仔跳我又黑佢面咩
我唔係無試過，但我咪吹一陣水就送返佢返去佢d friend到囉
唔會連聲bye都無囉唔該

巴打都有去

佢都有去ameet

老母以前係dgs 不過性情溫順俾我老豆食住
但係佢啲同學個個都企係高地嘅西女人嚟
幾個都嫁鬼佬移民
識幾個dgs已經唔係串你咁簡單 直情係不誚同啲低等人講野

嘩老母係DGS咁堅

虎媽spotted

但dgs未轉直資之前應該冇而家咁貴族

而家都唔覺得佢貴族

DG都變blue blood... Eton Harrow咩

成班喇記痴撚線

我發現時事台d痴線佬好多都係呢間學校出黎

包括你自己

仲有你

成班都係!

Btw坦克個老公係咪好似係黑警?

做老公一定係前世做咗d咩陰質嘢

DGS都貴族 雞族就有份

你哋都叫癡線佬 咁我呢啲...

無人話你唔係

你冇得救架啦

你咋我好正常

聽同學講過見到佢同老公行街，佢老公淨係嚮後面跟住

1分0分3分1分

狗也不屌

全部imaginary number

你真識食

DGS

名女校黎講DGS真係出名西

正皮如潮

易昆年代

屌最右個個林作嚟嘅

幻覺黎啫，嚇我唔到嘅

果件背心黎咋

印象中易昆好大件

西坦係80初期入喇記

佢個打扮維持喺80年代初期

我90年代讀佢已經好out...當年有個好爆嘅miss搽深紫色唇膏，黑色指甲油

要考香港既公開試已經輸左啦，以前返教會識對兄妹返國際學校，完全唔覺得佢地生活係香港

咁驚

呢個同學都好老下

就憑你呢句似乎你知我講緊邊個

佢唔知你咁撚老咋

正本清源

媽媽係DGS，爸爸係DBS

我讀小四果時兩位離婚

利申：DBS

究竟樓主係邊度

單挑完DG再自爆會比同濟們煎皮拆骨

我係異類，我好nice

專業旅行腳

OK I GOT IT

有咩咁？

自爆父母離婚，再自誇nice係咩玩法

我阿爸成日打我。

我阿哥同我都好憎佢

真人真事

悲劇家庭

咁跟邊個

兩個都無跟，跟阿婆住

一d都唔悲劇，係解脫

雞校撚留明學下野

DG臭雞真係害人不淺

喇記多同邊間結婚?
MCS中學時期就多交流 但最後真係結埋婚又好似唔係話真係咁多
GHS都好似有聽過幾pair

dgs 起碼七成有經濟能力入國際學校 唔覺國際學校有七成人有能力入dgs

識揀一定揀男女校啲女

btw 我聽聞DBS同DGS一般關係唔係話咁好 除左choir班人
樓主可以verify下嗎

我有個師兄娶瑪記妹

係得music department 會熟d
正常joint school 都係其他女校多
不過一屆五六pair couple 都應該有

咁又點，做錯決定浪費時間

麥明詩

uyl 好多唔同中學喎
db同dg會fd d好似係定律

4分 唔屌

做乜貼啲豬出嚟

新香港人?

啲女好撚豬呀，狗也不屌

碌左15頁都唔見有人提st claire

3/10 不了

咁都3分

2分以下留返比殘障人士

農村樣

條仔太離地

好多喇記家姐細妹mcs
女朋友就

山區學校

家姐細妹ghs同smcc都唔少

臭雞同厹去哂邊

咁早呀

係加州

明校真係好

想請問如果自己搵錢叻 但無學歷

班名校妹會唔會照睇唔起？

搵錢叻指 600~800k 年入 24歲

定係唔算叻 可能我自視過高 帶定頭盔

享受人生

即係你想溝個中學生定點

其實我一直好想食番名校學生妹
唯一食過bu 既真光

如果我走去周街抄牌會唔會odd得滯

抄完溝通落佢知我唔係名校出生又會唔會唔like

正常樣囉 望落都正經人既

有咩正常途徑識到學生妹

個人覺得mk妹正啲

有車會唔會好D

有埋層樓鎖匙

呀妹讀st mary

20幾歲人走去媾中學雞你唔面紅㗎咩？

Michelle young 幾靚幾nice咁喎

[img]圖片網址 [/img]

如果你接觸過d女拔女 你就知佢地有幾離地

紅 屌到面紅

假膠勿理

正常樣

喇沙仔一走就無人架啦

無人回post就算啦

次次去到最後都dry到咁